比陳雲笑死！！

陳雲：由於季節性流感的殺傷力遠比covid-19要高，我呼籲港府即刻採取比covid-19更為嚴厲的防疫措施：馬上封城罷市罷課六個月至明年夏天安全期，關閉港口及機場，並停止一切不必要的公共服務及商業活動，郵遞服務即刻全部停止，速遞服務高危要即刻停止，食物遞送服務高危要即刻停止，地鐵及巴士絕對高危要全部停開，以保障香港市民的生命。
至於殯儀業，必須加緊工作，尤其是要準備足夠棺材。

戴口罩戴到落棺材

扮燒山fans嘅雲糞

扮燒山fans嘅雲糞不如收撚柒皮啦我勸喻你退出連登啦屌你老母
又唔撚夠膽回人淨係識得喺度吠
係咪縮返左你老母個閪度啊

佢平時都做開五毛，唔出奇